---
title: "Olá Mundo"
date: 2020-07-05
lastmod: 2020-07-05
authors: [enmanuelmoreira]
description: "Apresentação."
draft: false

resources:
- name: "featured-image"
  src: "featured-image.png"

categories: []
tags: []

lightgallery: true
---

Olá Mundo!

Este blog é o meu pequeno espaço para escrever as minhas experiências pelo mundo TI, a abranger Linux e outras tecnologias.  

Espero que as publicações que farei, sejan de muita utilidade para convosco.  

Todas as opiniões, artigos e publicações são escritos por **[mim](https://www.linkedin.com/in/enmanuelmoreira)**  

Até a próxima!
